想申請信用卡 求推介

21歲
150k年薪
主要用黎飲食多
用緊hsbc做出糧戶口

邊張岩我

Hsbc張白金Visa 好唔好？

睇你想要里數定 回贈

里數試下 : 渣打 am / dbs black card
食飯儲分換coupon: hsbc visa / hsb enjoy
上網回贈 : clear card / ae i.t

仲有compass visa /

citibank rewards
睇你要點啦

恆生enjoy 又好唔好

要回贈
我都係用黎睇戲食飯 間唔中上網買下野

係咪hsbc 白金比較岩我？

我見恆生enjoy 都好似唔錯 ，佢係免年費

enjoy卡同冇優惠冇分別
wewa卡?